# ManejarXML_DOM

Con este projecto se guardan los conceptos para manejar ficheros XML con DOM

Para manejar estas clases no hace falta importar ninguna libreria externa ya que el JDK trae todo lo necesario

La clase EscribirXML enseña como guardar un objeto complejo de java con otros objetos internos y array y difernetes tipo de variables.